點解淋病面對武肺都唔肯做野？一人講一個理由？

難道她認為疫情有助攪退示威？
她認為香港可有效阻止武肺傳播？將功贖罪？

報仇習大大 唔畀佢 辭職

無為而治

種族滅絕港人

因為佢想死

澳門捉晒湖北人踢出境

鄰國人想入澳門要有醫生證明冇肺炎（邊個醫生可以出？全天候跟住個人24小時x14日然後出？）

香港12月已安排好暉明邨嘅簡單傢私風扇

唔係唔做野，係一直好努力做緊野想香港人死呀

報復社會

市民： 廢老太多 樓價太貴
林鄭： 收到 會做野

皇帝mandate/如意算盤 : 香港降格，大灣區/九加一升格。林奠從未放棄過同皇帝呢場大龍鳳。刻意放入大陸人志在重創醫療系統，又可以藉此輸入內地醫生

想大家掛住搵口罩 唔得閒反佢

真正攬炒 佩服

傷害大陸人感情，香港人wfc

你睇佢地只會用官話達到佢嘅目的 (例如今日無端端話跟世衛"國際標準" 之前6個月果堆國際標準就完全唔跟)
就知道係特登唔做啦
無得救咖啦

攬炒 仲可以點

因為佢係"首先是"支那種，佢英國有晒屋，又係人地英國媳婦囉！！！

中共order 唔可以全面封關⋯⋯

中央未有指示

如果佢落order , 柒婆可以唔跟住做？你係老細,明知自己隻金蛋俾條靚玩爆會唔出聲？

北京柯打梗要照做

林兆波手足俾維尼脅持

要聽WHO話

想報復香港人

老實，當你知道佢地點係英國奇妙邂逅，你會同我一樣反而幾懷疑林生先係共碟囉！！！

想香港人死

死撚哂咪冇人抗爭囉

因為佢唔可以令香港同中國唔同，如果佢做好防疫走去封關，第日外國就會只封中國唔封香港，這是政治唔正確
另外香港在國策上理應會入落大灣區，試問大灣區點封大灣區的人進出? 香港的關口其實名存實亡，只能跟大灣區政策做